陳同佳會唔會呢個時候去台灣？

見香港依家比支那肺炎搞到咁撚樣，都係覺得走佬穩陣啲

港大應該直接捉佢黎做身體實驗

佢住何文田豪宅
人口密度低
再加上唔出街
應該好安全

中國出世好似禁左

何文田爽啲, 不了

佢有心情返台灣未
日日係度見依管浩嗚呢條耶棍都唔係辦法

第幾日了？
殺人唔洗坐監 厚面皮到呢

半山一號係土瓜灣唔係何文田

屌你老味 佢唔去了

台灣封關左

Push